做人好辛苦

自己唔舒服 屋企人係反而鬧返你轉頭
好似病係我錯咁 wtf?

不如殺左我啦

呵返

好辛苦呀 可摸耳殺左我

我屋企都係咁。老母會屌我抵死

一齊死

洗唔洗好

好攰好攰

Same

仍然在傻笑 但妳哪知道我想哭 和誰撞到 亦怕生補 寧願在醉酒中辛苦嘔吐 仍然在頭痛 合唱的詩歌 聽不到